冇武器點真正革命？

口頭反抗冇銀用

對付非法武裝分子最低武力程度武器

十字弓

拉力唔夠距離又近